## Robot Coupe Eurobot 2015

* Code du robot pour la coupe Eurobot 2015 de l'Université de Nantes
* Kevin LE MOGUEN et Thibault d'ARTIGUES
* CC-BY

**Fichiers**

1. Robot_Serinus_2015.ino : Fichier principale Arduino pour le robot de la Coupe Eurobot 2015.
2. asservissement.h : Fichier d'entête C++ contenant le code spécifique à l'asservissement pour la coupe Eurobot 2015.
3. codeur.cpp : Fichier C++ contenant le code spécifique aux codeurs pour la coupe Eurobot 2015.
4. codeur.h : Fichier d'entête C++ contenant le code spécifique aux codeurs pour la coupe Eurobot 2015.
5. moteurs.cpp : Fichier C++ contenant le code spécifique aux moteurs pour la coupe Eurobot 2015.
6. moteurs.h : Fichier d'entête C++ contenant le code spécifique aux moteurs pour la coupe Eurobot 2015.
7. odometrie.cpp : Fichier C++ contenant le code spécifique à l’odométrie pour la coupe Eurobot 2015.
8. odometrie.h : Fichier d'entête C++ contenant le code spécifique à l'odométrie pour la coupe Eurobot 2015. 